到底有冇減肥產品有效？

肥仔毒L想減肥溝女，救指教！